今日旺角被捕係紀律問題

第一：一早講左旺角市中心唔入得
第二：旺角地形最適合圍捕
第三：前線不守紀律
總結：實戰你做錯決定你死左啦

P牌仔

不割蓆

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

我覺得依樣真係要防

真心佢d論點冇錯，尤其個防陣實在太弱同冇反應用既裝備

成班on9前線,警犬魚蛋革命輸得一敗塗地，可能放埋旺角防守戰略入學堂當教材，隻隻狗熟哂點係旺角捉你地

不割但要檢討策略

自己走 留過7點仲乜

話左彌敦道係高危，另外尖沙咀大把車走。

要冷靜 唔可以咁易受挑釁 唔可以意氣用事
再個個禮拜比人拉十幾廿個未必捱到去10月1

你今日面對既係黑警，咁下次呢？下次實戰咁點算？

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

策略檢討

留意返69到71拉左52人

但依家一日已經差唔多咁嘅數

証明狗隻都改變策略啦

我地都仲唔改只會愈來愈多人被捕

仲有block紅隧做乜撚，你地只係增加左撤退既難度

快閃block紅隧我又覺得無問題

而且好成功

連登時事版成個下晝叫左唔好入旺角
但最後都係係旺角留守
熄左直播 唔敢再睇

而家果班睇完連登仲set 鐵馬唔走真係低撚死
許智峰譚文豪幫你地buy 緊time , 係地鐵站隔離你地又唔撚走
係度開傘唔知守乜撚野
一陣地鐵有狗唔好撚要我地義載
成班仲話自己係殺龍巴絲, on9仔

快閃block完紅隧散就完美作戰,現在死1X個根本ON9

不割蓆！不捉鬼！！

一係散，一係轉場

本身紅隧有巴士走，封q左。焗番旺角，一早講左彌敦道唔入得，又封多條路。
紅磡坐車落黃埔，全部人咪走哂囉。

一句留俾前線做決定氹左好多人送頭

be water啊 今日紅隧咪幾好 真係有鬼？

留果啲正傻仔嚟

同意

依家冇人割蓆冇人捉鬼啊dllm

呢到屌得愈大力係對前線愈心痛啊

主要幹道一死你就走唔到，你行上海街咪無事囉，係都要塞最多車果條

等拉有咩意思？

係心痛比人拉

之後又屌鳩人冷氣軍師
被捕又唔幫拖

對面幾百隻列晒陣
前線仲有人發緊夢咁

係策略檢討

而家好多路都有狗封
唔好害左義載果班

第一大忌：塞主要道路(彌敦道，紅隧)
第二大忌：攻重防區域(攻入旺角)
第三大忌：戀戰留陣地(留守旺角)
全部犯哂，咪被拉囉

呢班真係on9到救佢都要屌醒佢地

光復香港
時代革命

我個人覺得快閃BLOCK完其實係撒退既最好時間
既然而家演變到咁
希望無事

你block完紅隧咪少左方法走

Push

個陣比起差佬開始清場有成2,3個鐘距離
走返去搭鐵都走唔到咩唔通

推

入來睇防暴戰術，可以按追故模式睇

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

冇人講過要割席

快閃

認真有勇都要有謀
遊擊係我地最有效ge手段
增加差佬成本
減低我地比人拉ge風險

啱！

乜撚野紀律問題 示威者係紀律部隊？有受過訓練？個撚個都係自願行出黎 你想點撚樣有紀律
有紀律問題係對面班黑警

我已經出過 post 講革命要紀律

不分化 不割蓆

唔係割席而係策略出錯

連登被人mon到實一實 有乜決定都唔好係度做就岩

避實擊虛，人車如流，紀律先行
記住呢十二字綱領，最基本

成日屌兩句有啲咩做得唔好就shift去割蓆
有冇咁玻璃心呀？成日用不割蓆做擋箭牌，然後就自我意識良好，繼續做落去？

講野有point過你啦#46042

明明上次西環先不停講hit and run be water
究竟幾時先真係做到

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

輸比内鬼

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

係有鬼 明明下晝都有人影到 結果快閃完又返去送頭

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

唔關割唔割事啊
係究竟有無腦去諗過
唔係靠盲撐就得ga

就算係有鬼又點，本身9點話清場嗰陣可以自己走，啲鬼有冇用支橋指住個頭話唔畀走，自己唔識諗㗎咩
又話唔要大台咁點解自己唔plan定?

其實有冇人解釋點解轉場會轉返旺角？？

屌還屌, 請定時上報各區9鐵站情況

明顯有狗扮示威者
引你地留低

不留守，不被捕